###### 玩转金刚>金刚字典>
### 金刚中文网 

- 网址：[atozitpro.net/zh/](https://www.atozitpro.net/zh/)
- 在[ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)发布的中文文档中亦简称[ 金刚网 、官网 ](https://www.atozitpro.net/zh/)
- 是[ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)旗下网站之一
- 是为帮助讲汉语、写中文的全球华人群体使用[ 金刚VPN产品 ](/LadderFree/A.md)和[ 金刚VPN服务 ](/LadderFree/kkDictionary/KKServices.md)、助力其[ 安全上网 ](/LadderFree/kkDictionary/ValueOfKKProducts&KKServices.md)而设立的网站
- 尤其是为帮助那些被剥夺了获取公开信息权利的人们自由上网而设立的中文网站。

#### 返回到
- [玩转金刚](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
